大家每到星期一 記得為中學生加油呀。各區中學出現人鏈呀，佢地比廢佬圍!

大家每到星期一要記得佢地，比佢地知好多人撐緊佢地嫁行過要同佢地講加油！